條丁太短

次次唱呢首歌 我都想唱抒發我既感受
條丁太短只因我天真

有冇人估到咩歌

以為係 條丁太短出手要更大

呢首係咩

ko

無法自制 忘掉買了飛機杯

我都係諗到呢首

條丁夠粗 不過短過鳩毛

屌 我load 到啦 我諗緊呢首都係同一個歌手唱

有冇巴打幫手作落去